\begin{song}[remember-chords]{title={Muzika na struju}, band={Bajaga}}

\begin{kitica}
A                         E \\
Ti možeš i da odeš Ali moraš da se vratiš \\
        G                                     D                                    \\
Ti mnoge stvari shvataš Ovo ne možeš da shvatiš
\end{kitica}

\begin{kitica}
Jel niko niko ne može da zna \\
Kad muzika svira šta osječam ja
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ja volim zvuk motora I kad škripe gume \\
A klasiku voli onaj ko razume
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ptice pevaju lepo al' uvek istu pesmu \\
I voda dobro teče kada odvrnem česmu
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
        A               \\
Kad moje usi čuju muziku na struju \\
        E                         D \\
Tad moje srce bije u ritmu melodije. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ja volim boju glasa ko sto ima ona \\
I volim kada šapuce mi preko telefona \\
I muziku kad mi propusti kroz žicu \\
Ja dočekam je sa osmehom na licu
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ja volim zvuk motora I kad škripe gume \\
A klasiku voli onaj ko razume
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ptice pevaju lepo al' uvek istu pesmu \\
I voda dobro teče kada odvrnem česmu
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kad moje usi cuju muziku na struju \\
Tad moje srce bije u ritmu melodije. 2x
\end{kitica}

\end{song}
